德國冇左奧燒咪一樣咁廢

今次又要搵邊個祭旗呀

鼻屎佬

會照賴返落奧燒度 話佢動搖軍心

夏天影響到而家

臭燒搞分化

比佢破壞左成隊士氣咁易好番咩

仲有安利簡呢個土耳其內鬼係度

西波無所謂啦，又唔關世界盃歐國盃事